麥美娟批警司警誡決定屬「心軟」容海恩擔心簽保守行為對年輕人未必有警惕性 李家超：大前題係要認錯

立法會保安事務委員會今舉行政策簡報會。工聯會麥美娟提到林鄭早前形容李家超是「心太軟」，質問當局提出警司警誡決定是「局長你心軟」，「定係計劃咩目的呢？」她又稱，不少人擔心「愛你變成害你」，令年輕人成為犯法的工具。

麥又指，有執法人員被起底，受到「白色恐怖」，要求當局正視，並與私隱專員公署商討修例，進一步保障執法人員。

新民黨容海恩擔心當局就簽保守行為以2年為限，對年輕人未必有警惕性，建議當局可延長守行為的時間。

李家超強調，考慮警司警誡和守行為時，只限輕微罪行。他又指，一些青少年是在其他人壓力下參與，應情有可原，但大前題是承認自己犯錯。他又稱，對涉案者在認識歷史上亦會「做啲工夫」。

好想嘔

無做過點解要認呀屌你老母
成班假證狗

成班係到扯貓尾

睇班狗打女仔都打到見血就知佢地冷血架啦
心乜野軟
無證據告得入就扮大發慈悲
收皮啦

警長辯稱揮警棍發出「發發」聲令人服從 看片後改口承認曾棍毆男生 另一警長承認到今時今日都不知道被告與破壞銀行一事有何關係

銅鑼灣串謀縱火案改控串謀暴動 辯方指警員持爆破工具恐嚇被告：再郁打爆你個頭

警司警誡係雖然係不留案底，但政府係會留低相關紀錄

氹鳩你認 話會警司警誡
跟住渣住你啲警誡供詞上庭入鳩你
呢招係咪律政司諗 唔使做咁多嘢舉證

政府發現香港監獄唔夠位，唯有心軟放過年青人

大前提係認罪

你地無人負責無人認錯啦

麥美娟煽動藍屍出去送頭又應該點罰好

咩係罪
好主觀架喎

乜又要扮反對派扯貓尾

認錯 天謊夜譚

麥又指，有執法人員被起底，受到「白色恐怖」

白色恐怖

屌你老母認唔認錯都要坐

做咩要認

而且跟本無錯

我都想講
居然由佢地把口講出黎
知唔知醜

佢屌林鄭老母，會唔會犯國安法？

李家超：警司警誡只適合處理輕微罪行